想問邊度可以揾返連登house warning party 相？

之前有幅囝囝一堂果幅

唔係呀，我係指納米樓開party ,之後人樣key 哂小丑神果d